LIHKG會員全體支持梁振英連任

梁振英同志愛國愛港 又關心家人
絕對係一名好特首
我地唔容許香港失去左一位咁好嘅特首
希望習總聽到我地嘅聲音 叫梁特重新考慮參選

支持梁振英連任請

我好支持佢

梁振英已經唔存在喇

請正評 梁特真係做得好好

支持梁振英做國家主席

支持梁振英做香港國國家主席

梁帝

選第2個又咪繼續溫水煮蛙

冇佢港獨冇咁快成熟